［行動討論］個個都推112 咁出到黎做啲咩？

呢個夢4個月 香港人仲未醒覺
今次一定又係濫捕+放題
大家口中既反抗
係100個打10個都可以係咁走

同埋建議有個好啲既行動焦點
比你聚到班人咁又點
完左之後
第二日咪又係番工番學

以往咁多次行動
邊次造成最大打擊？
我淨係諗起魚革

而唔係而家咁樣 個個出黎玩手機

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

國際救援，印下A4多國旗囉

聲討魔警721 831 舉旗求救

屌完人又唔諗計叫咩討論

要有目標！

細節呢